Hij stond al enige tijd in gesprek met Lord Villiers, en met zijn ogen gebogen op de grond, maar hij plotseling gesteld en ving haar directe, speculatieve blik.
Hij boog en Esmeralda terug de begroeting met haar openhartige glimlach.
Haar gezicht was een beetje doorspoelen van dans, haar ogen waren gloeiend met een jong meisje's Delight in de ritmische beweging, de zachte muziek, zoals de briljante scène.
Hij kon niet ontkennen dat haar schoonheid, maar hij zuchtte als hij dacht van Ada Lancing, met haar gespannen gezicht en pijn overmande ogen.
Hij ging niet tot Esmeralda tegelijk, en was bijna een uur later, toen ze hem aan haar zijde.
